究竟元祖高達有幾多個盾

次次俾人打爆之後下次出場又一個新既

呢d消耗品個倉一定有一大堆

爆了就啤個新

動畫仲會上一個鏡頭個盾得返一半 下一個鏡頭係完整一塊盾牌

現實連古代都做得到大量盾牌備用，點解會疑惑高科技作品一部機有咁多盾

塊保鮮紙點解出得一次

仲有上一個鏡頭拎槍 下一個鏡頭邊左支砲

變*

機械嘅嘢你唔明㗎啦

我反而想知獨角獸裸裝出場後 個盾又係邊度黎？
（淨係睇過動畫）

係附近飄緊, 一招魂自己識返來, 儲夠3個識合體

後加設定羅柚有火箭炮架
睇動畫唔好駁拉, 人地逐張畫到手軟啫

掛住響後面

第一集wor咁快玩浮遊盾？

木馬號都係v作戰既一部分
作為成架艦僅有幾部MS之一
區區幾十個spare點會裝唔落？

好想睇

我奇怪係高達會嚟會有其他配件
睇佢作戰完次次自己一個人修理好咁

我反而想點樣收埋個流星鎚，以前打機戰最鐘意用流星鎚，雖然命中好低

高達自己識養傷

你想要幾多個？

TB

近代uc暫時我覺得最好睇
雖然太先進，唔係幾啱個個時代

歌好聽，劇好睇

邊有咁撚多高達合金

部機就係， 個盾唔係

我估收埋喺屎忽
但近身點解有激光劍唔用要用笨重嘅流星鎚?

seed嗰啲仲勁
要拔劍嗰陣 嚟手就掉咗個盾/光束步槍
然後下一個scene即刻重新gen翻個盾出嚟

00都係 成日棄盾

盾都算好,不如問下Seed-D 部脈衝高達全身啲spare部件多到可以砌多幾多部脈衝出黎

真，搞到其他人要揸渣古，d parts收埋唔用don't know do what

正式上場1+ spare 0

因為核心飛梭得一部,如果唔係嘅話雷同露娜就唔使揸渣古戰士可以直接三部脈衝三套裝上場都得啦

本身好似係攞嚟打海戰用,因為水入面用唔到光束槍做遠攻,光劍效能又好低,冇記錯好似要劍柄零距離隊住敵機再開掣先插得入,加埋高達係水底靈活性一定唔夠海鮮部隊高,所以要啲舞得掂嘅中距離兵器防身

攞嚟打海戰但就比愛爾蘭魔蟹接波咁接住變左名scene

冇fing中自己自爆我都已經覺得好好
btw唔記得光束標槍係咪之後先開發出嚟?我記得好似都俾海戰用,不過如果早咗出現就冇名場面睇

點解次次合體都要飛啲垃圾出嚟

明知合體塞唔落啲飛彈就唔好掛上機啦
啲軍費咁就浪費咗

Z.A.F.T肯整多兩架戰機既話露娜同雷就唔洗咁慘

第一次聽英文配音 好難聽

跟返V咁變形唔得咩
係要玩到咁on9

同戰隊同埋拉打一樣,變身同合體都會有無敵時間

做乜唔掛到成身盾

咁你就錯啦
ZZ d 敵機會 係咁追住 捷度 部核心機打

知 ZZ 合左體會好勁

有冇人砌過ka版？？個幾塊防塵袋點先笠得靚？？

除咗果次落大氣層之外仲有咩其他地方啱用？

同A.E社訂返有幾難

不如問下有幾多部rx78-2先啦
鏡頭計

整咁多份上同下半身都唔整多2部飛機仔

zz又係
有齊飛機仔都唔整多幾部

如果比新八渣impluse基佬死左十世

駕駛員都有後備啦屌

名叫超級調整者 正職其實係超級拾荒者
啱啱落地唔夠三秒 或者掂地前已經執返

屌...特登架...
因為Zaft 簽咗條約 所以啲軍備數量有限制
整一部飛機+幾多上下半身都只係計一部MS
就算明明夠砌幾部脈衝都只會整一部飛機

成班都唔知有無睇

何不整少幾部卒仔機？

個故仔咁垃圾,睇完邊會記劇情

咁我都明

不過難得Seed有啲正正經經設定解釋

點解得impluse要拆散計
三小強同F91人棍又唔駛

撚知
seed fans話合理咪合理

因為分體合體機出模型好麻煩囉

以前睇到基拉揸突擊dom嘢都諗
整個鈎放住d武器係咪咁難

jazz嗰套? 雷霆?

唔係兩手fing fing唔型吖嘛,高大型男拎住個環保袋都即刻扣晒分啦

佢部野係直頭唔計ms，出產當三部飛機

零件多到可以整多幾隻

zz造價咁高 其他果啲蛋散冇捷度咁堅俾出面啲牛鬼蛇神車爆咪仆街 有z同百式夠啦 應該問點解唔俾幾架fazz佢地啦 唔打得當炮台都ok嘅

可能因為呢到好多人都睇seed同seed d大 「跟住落嚟係機動戰士特種計劃」聽住夜神月把聲嗌「阿斯蘭！」
細個睇唔會諗咁多得個爽字係幾正嘅

現實應該拎塊鐵皮就算仲整個型出嚟?

我諗起依個

印象以前睇過格納庫嗰邊好似要係咁維修好忙

方丈係咪唔鍾意ZZ呢套野先特登設定到FAZZ咁西
左閹右閹連頭砲同光劍都冇一野比MKV秒殺

因為係賣真實啩 FAZZ好似ZZ FA咁勁真係唔洗有S 同EXS

啲科技突然跳咗幾個時代咁 如果0079就有呢啲技術 應該zeta都唔駛演落去

0079，但有f91既科技樹